人間聖母------鄭秀文

耶撚全勝

大地上那遠處有個修女